突發：黎智英入嚟

而家有人送左中，實會被屈講好多屈你既證據，而家好多人會好被動！其他人一樣，巨地香港會有搜證行動